====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On ne sort pas indemne , mais renforcé , d ' avoir vécu dans sa tête , et avec ses tripes , la décadence puis la chute d ' un monde industriel centenaire en s ' efforçant d ' imaginer et de redonner un avenir à des populations traumatisées que ce soit dans le Nord , à SaintÉtienne , à Lorient ou en Lorraine .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ efforcer, imaginer, traumatiser ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ efforcer, imaginer ]
appreciatif :: 1 :: [ traumatiser ]
boulique :: 1 :: [ efforcer ]
epistemique :: 1 :: [ imaginer ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ traumatiser ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ traumatiser ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ efforcer ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ imaginer ]
Total feature counts: 12


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ efforcer, imaginer, traumatiser ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ efforcer, imaginer ]
appreciatif :: 1 :: [ traumatiser ]
boulique :: 1 :: [ efforcer ]
epistemique :: 1 :: [ imaginer ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ traumatiser ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ traumatiser ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ efforcer ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ imaginer ]
Total feature counts: 12

